美參議員克魯茲：中共有系統地顛覆國際組織去推進他們的議程

快d打仗啦

推

已RT

國際組織，金融體系，高科技，教育，傳媒，醫療，產業......方方面面，中共都已滲透。

放軟晒手腳畀共產黨滲透🧽
右番啲啦唔該
咁樣放任班左膠 全球化奸商

You think Mr. Highly Tight (緊爽) and Mrs. Hua Dama (華大媽) is made by water ?